個名有莫咩拉兩隻字既都係大仆街

前車可鑑

條路自己揀....

牙維食撚屎

震驚所有波台狗

@xavi_alonso

黑B

莫雷拉

真

佢個名叫莫雷拉 莫雷拉

馬路達

?

拉莫斯

莫拉達

狗會有個大仆街
佢個名叫莫雷拉